[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (465)

slow

咁4串1摩 等聽日定係當1倍？

延期延一日 應該都退
好多因素唔同左 加上馬會都封左盤

祖記同巴塞應該嚇到腳軟
小注半場&全場 0:0 波膽

感謝！

咪講左過關當1倍囉,戒賭啦..

足球過關 2x1
星期二 16
甘美奧(主) 對 伊基克(客)
讓球
客 [+1] @2.07
星期二 13
利伯泰迪(主) 對 葛度爾古斯(客)
入球大細
大 [2.5] @2.15

其實發生咩事？

點nq退50%

未睇到姐 對不起

單項50% 仲有個50 呢

主其他

退50% 咁仲有50%呢?

孖寶半全有冇得退

之前有無試過退50%?

屌尻馬會洗鬼擇日咩

咁撚樣食撚左人都得？

馬會cashed

巴塞唔撚我針
要介賭

仲有50 呢?

馬會癲撚左? 退50%

食兩家茶禮
馬會cashed

馬會贏哂啦

單項退50%咁有脆？

估計當你買左早飛

馬會CASHED

會唔會係馬會派人去炸架

On9抽一半？

50%起故宮

ON9

痴撚左線？

連登仔 豬西腦黎

屌你老母咩 咁撚惡都有 點撚樣同你賭呀大佬

其實馬會真係幾狗 假設串左摩
當我1倍過 今晚條飛又贏少左
聽日又要重新比錢買

馬會: 拿 話明我做莊 呢鋪明食你夾棍呀

手續費同行政費

唔洗開波就賺左你50%錢 今次真係肥過欣宜啦

咁孖寶呢

屌呀有咩原因要比佢抽一半

幾多人買左多仔個場? 唔撚開波先輸一半

會唔會淨返50% 當早飛 計聽日個場？

搵餐晏仔姐

跑馬墮馬又唔撚見佢會退50%仆街

有無人聽日入去撞啊姐迫馬會回返50%

係我理解錯定狗會on9?
波皮都未掂就食我50%?

用下個腦都知唔會退一半啦 第一日賭咩

痴撚線 咁都得架咩？

唔識上狗會網求證

多蒙特主場被炸

我買左讓和 全退

聽日拉大隊去馬會門口拉BANNER
還我血汗錢 有血出無糧出

戒賭啦

yes

邊間馬會

有人買左盤 退哂100%

點會退一半

集體行動 我係波PO做指揮 你地加油

巴狗會唔會1粒都入唔到

點解咁撚搞笑退50%

馬會驚死走晒D飛 想留低一半飛係度谷人賭下場

炸炸炸屌炸乜撚野姐 1倍過嚟把撚咩

祖VS巴 開波

孖寶冇退
收單頭？

求下你俾我中返注細細地

咩退50%
而家爆炸我想轉買多唔俾架 ？

不誠實使用電腦

巴狗被禁屌

......

OK 今晚巴收硬皮

吹咩

差d

有人信

有冇人單頭係淨係收返50%先

3分鐘 祖已經射左巴2次

半場都過唔撚到

有無ching有線上直播網

下一隊入球 賣左層樓all in 祖記

文字要嗎?

嚇撚死 退半既話我即刻落去還我血汗錢

冇

500元放

1:0

祖goal

黑撚死疤唔該

goal

蛆

糕 靚波

咁快入. 仲想買即場WIN

蛆GOALLLLLLLLLLL
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

蛆1-0

祖 1-0

哦 你仆街啦 發佈假消息

Goal

賣樓all in 但我買唔切.想點撚樣呀狗會

想買就入左...

士巴拿

屌你老母 我係大陸睇 直播delay 30s

預計巴狗會輸4~5粒

呢球睇到呆撚左

禁區比人咁樣轉身
馬菲奧點睇得住古亞達度

7分鐘已經有 7.5 c買

早知俾多d信心直屌一千主

次回合有黑哨就得啦

巴狗

又話拉banner

Dybala

我都係咁話

名垃圾

買左巴狗可以典

補飛祖記ng

補飛快

下一隊入球 祖

-6c

星期二11 多蒙特 對 摩納哥 宣佈無效，相關單場注項獲退款；過關注項當一倍成功過關。「6寶」及相關「孖膽」注項仍有效，選中餘下關數半全場/半全膽 組合的注項獲派彩，但不設安慰獎。原有「6寶」的多寶會撥入 星期三 的「6寶」。

5分鐘內唔認衰我即刻報警 再email hkjc
100%不誠實使用電腦
我好撚小器

On9 留返同警察講

屌奶星人

對唔住比次機會

同個官講

好

一齊報案

半大
波膽3:1

岩岩自首左了

唔洗講咁多廢話
你覺得馬會好好人嗎？
破壞馬會聲譽

等上法庭啦

唔同你地玩 番過去果邊 報咩都好 隨便

仆街啦 發放假消息 洗定八月十五

Lm

已經輸左

點會輸

買主點會豬

巴狗ho波

咁買點解唔買兩隊+1

你搵定律師

佢意思係收唔返本掛

支持師兄報警拉鳩個仆街

好波

保方crazy

恩狗笑4😂😂😂

保方

-5c

你射唔入

2:0

2:0 易到

迪巴拉goalllllllllllll

半大

祖記fg ng

疤狗次回合又要幾多球12碼😂😂😂😂

疤

又士巴拿

準備456未？

巴贏緊幾多粒？

Dybala hat trick?

買左半和嘔血中

蛆係咪讓1/1.5?

-2

準備-3

下一球蛆

fat fat 456主其他

炒佢啦 祖

巴總有一日落西乙

針

繼續追祖記

帶巴拿做乜咁癲

唔通又4:0？

祖記受讓一球? 3:0咁踢 撚狗咁撚

補4:1同主其他

上場西甲咁樣輸都仲買

西瓜仲未入波

4:0 is fine

本來想買巴 但見到條後防線立即轉投祖記

希望有手足聽我分析 避左巴塞..

我買左巴

3rd 祖

好彩唔係盤

gun

第3球入球 追多一次祖記

戴巴拿著對黑色鞋成個小學雞咁

入球4.5 有2.8 值博

有聽 即入左蛆

2邊都唔買 買fg ng都賺左

主無限ng

巴塞而家個勢都唔似入到波..心酸
今年都無心爭歐聯架啦

巴狗辛苦到

仲賭錢？ 攞錢捐比窮人啦

西甲都要諗諗

So9 同我咬啖 基亞連尼ok?

Dani隨時RC

支持

好撚矛

文仔狗撚到

打少個黎報恩

祖記咁搞法博打交咋wo

疤狗係要黎比人揀既

仲賭

買左細要頂多60mins

巴狗ng好啲,蛆收工

賭咩

終於有隊收疤狗

疤狗小白打翼衛？

第三隊入球主，等到六十分鐘入五百

巴塞一控住個波D球迷就吹行個雞 仲點踢

2隊都無買 但撐左祖記FG NG

買左祖盤... 希望頂到

文仔

踢到咁又唔係幾好... 仲20年前咩...

係咪要打交

文素基治 好鐘意睇佢打呢啲波
夠勤力 又有小小茅

串9美斯

波Post方丈

拍下頸 喂 啱先唔撚好意思wo...

梅西: 屌你啦

馬菲奧個傻鳩比人弱點攻擊

睇下邊個笑到最後 wakaka

無人理我 88

hi

祖就好波
買巴狗
不了

下 你咪報囉... 你話5分鐘道歉我見到就講左對唔住比次機會

你係要報既我都無計

巴狗出mathieu 先最on9

疤狗有個迪尼唔出 出個垃圾

如果你一開始就道歉我都撐你既 ....

有無大神解釋咩事

五分鐘

祖記加油

丹狗零封尼馬

想入3.5大

意大利防守

唔記得應左句咩好串

第一 張圖無任何證明係由馬會出 突登cut晒馬會標誌
第二 馬會一出新既重要公告已經即時貼番

當然下面既回覆就係留番同個官講 如果真係有差人搵我既話照講番做抗辯理由

改狗會公告 真係呃哂成村人

你咪留返錄口供講

唔怪得唔知咩事 原來我一早block左條友

似會大炒

30 40波膽已入.屌多球定定驚先好無

特登CUT哂更加有欺詐成份啦
有用開既一睇就知係馬會, *證據可以追查返464PO幾多人信左 你拗唔嬴

有無去過差館錄口供 明顯唔夠料落薄 警察受唔受理搵我係另一回事

Same

禁屌上屌

咁撚易賭都有人買巴塞
主盤補埋飛
不敗了

大胃仲有無水

既然cap晒圖報左警 咁就唔講咁多了

Ok gun

後悔買得200蚊

夠食早餐咁

巴黎有個傻鳩卡雲尼都4:0
祖記

基迪奶心諗：未試過對疤咁輕鬆

派我

後面仲有1個0定2個0

嗚呀，日日入錢都唔係辦法
贏4K,5K第二日都清哂
好撚戇鳩

我就補左飛
不敗了

準備下回合買巴晉級 唔知會有幾多倍

今晚按層樓入主

買定冠軍

比左料自己唔跟派乜撚
專登事前講定買祖記

大胃有無水

條傻仔 認真講句Sorry 唔好意思 認死狗咪算 仲係度兜 係咪弱智

2017 巴塞歐聯神奇之路

跟左 大胃今日3中

角細希望頂得住

一早講左 講完都照email兼cc馬會 咁我唯有等下有無差人黎

David屈開機 10年前都g了

3.5b

岩先仲串撚柒柒咁

差場多仔角大
好似無開波

後日交嘅學費同份糧都入埋主

之後巴塞番主場又開掛

多仔推左聽日. 退左錢
第2場轉左盤先買.半格都贏唔到. 你今日出3 贏2.5

今場收咗錢 理撚得佢

大胃又買10m

咁快gel

豉油依家點

拿返渣沙 同唔講有咩分別

巴反勝有17倍 首期有望

想輸都難
最多無得贏

我上左船喇 你呢

留返下回合買晉級啦

計番條數就知大胃 如果贏係贏幾多 補飛點都和數

有跟祖記盤，臨場想贏多啲買咩好

我補個3.5大

都報左 唔講咁多

我買大波好過

咁就摺埋啦 又要做死狗 做完又要認下威 正傻鳩

又得
我最想睇巴狗比人456

沉左

咁補係咩玩法

計番條數,大胃買左11000左右祖記.依家補飛,就算追和咪唔會輸錢囉

係咪掉轉左買...

咁補既話和波無輸錢 巴反杯就和數

平手盤喎 掉轉?

話有損失果D記得上庭作證

豉油針了

屌拿星 買左角大 祖記踢親都入 巴又攻唔入

掉轉買呢句真係笑撚左.人地買祖記呀

有無大神幫手睇下一陣場瓜達
第2對第12 雖然作客 但係受讓平半仲要高水
馬會派錢 定有伏
利申無研究墨假

睇撚錯買巴

對唔住

有無懶人包

比佢嚇親
係咪補錯左呢

我都係 7.5大

係 差在未補我

我都呆撚左

豉油

咩-.-

祖記中既話聽朝再比多場
訓先

Sleep...

bookmark實先

買喵?

《刑事罪行條例》第161條《有犯罪或不誠實意圖而取用電腦》

(1) 任何人有下述意圖或目的而取用電腦─
(a) 意圖犯罪（不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間）；
(b) 不誠實地意圖欺騙（不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間）；
(c) 目的在於使其本人或他人不誠實地獲益（不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間）；或
(d) 不誠實地意圖導致他人蒙受損失（不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間），
即屬犯罪，一經循公訴程序定罪《刑事罪行條例》第161條《有犯罪或不誠實意圖而取用電腦》

(1) 任何人有下述意圖或目的而取用電腦─
(a) 意圖犯罪（不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間）；
(b) 不誠實地意圖欺騙（不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間）；
(c) 目的在於使其本人或他人不誠實地獲益（不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間）；或
(d) 不誠實地意圖導致他人蒙受損失（不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間），
即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁5年。

呃手足好開心？

唔係3對4咩... 馬會好似錯?

我9.5呀 開大唔該救埋我 唔到8粒就停

大胃蛇係咪呢場

邊有錢買 職乞仲好

有無懶人包 又有傻仔？

好 我第一個上 精神受創

馬會都有得錯架咩

佢貼一張假嘅圖出黎仲要串柒柒.依家比人網上報案

e場唔敢買

好似係30分 28分...

#2

如果我買會買主隊

13分 24分

清點解

可能me7左 唔洗理me

又乞到

好彩疤狗射歪

第12打第2 第2名作客受讓高水半球 接近1球 客盤太荀

唔係咁易既 等你大錢派me算

希望有嬴 黎緊又要旅行買野洗錢

-4c

又飛

受教了

正氣既男人實贏

唔帶我 唔開心了

理論上咁睇 馬會係比較睇好主隊個盤
理論上主隊開出機會大D 但唔代表客勝無機會

補唔補和好

有咩想要 印尼 泰國 日本

刷c啦仆街

冇又

補主下隊

訓過左龍，即場買咩好

本身玩下道歉無咩問題 不過你起晒鋼要報警又聲稱報左 咁我都無謂多講

哇 屌你 去三到
Btw
印尼: 蝦片
泰國: 5洗了
日本: 加大碼飛g杯

6c -4

無呀

我要營多

冇角食乜春

本身認真道歉冇咩問題 我都撐你認衰仔
認完又要串柒柒 當道完歉無撚敵 唔應該屌你咁

到時即時試哂咁多種口味睇下帶咩返黎

打咁多飛機傷身啊
到時我睇下

西瓜

咁都唔入

西瓜恩真係好廢

屌你祖雲幾個大好機會把握到咁撚樣

西瓜搞乜

但你典玩 三到完全唔順路

祖快入好不

3:0

30 easy

入十角 4次買唔到高水 上帝警告

接納 5568 下一隊入球 星期二 10
祖雲達斯(主) 對 巴塞隆拿(客)
下一隊入球(第3球)
主@2.66

$ 500.00

幾驚俾你搞到收唔到

中
中左

月尾去印尼 跟住月頭泰國 再下兩個月既月尾都飛日本

4:0 不是夢

3-0

刷角

3rd

30 40波膽 可唔可以屌多球再頂住

試印尼口味g

5:0 OK?

仆街直播慢成分鐘

紅牌黃牌位巴打好波

凍過水

無咩好睇了 疤狗成隊西乙貢

仆街 50無買 可唔可以唔ok? 不過你有買我祝你贏

唔記得買3/3.5 大

-,-去甘多日本 返鄉下牙?

你做乜鳩

咁我好認真同你地講 我道歉因為玩到大家 後面馬會一更新已經貼番
至於報左警既之後既 我唔會多講

30分心臟爆炸

人地買過皮幾祖盤啊 做乜鳩

入多粒

佢1m 祖-.-

不了. 我只買左10蚊 , 斬唔到狗會

一世支持祖記

..一次陪老母去 一次陪女

做乜撚野呀 凍過水?

樓上做乜鳩 笑撚左

無玩角了？

買定蛆狗歐聯冠軍都得

個個月都陪女去-,-

祖記正仔 繼續刷屍

原來係上個post出重心cashed左

樓上話凍過水個位 乖乖地等大胃訓醒出水殺狗會啦 想知比狗會殺左幾多注

人地話戈一千蚊凍過水有乜問題？

中皮幾 邊到負到一千蚊? 成條數都講唔通

上半諗住買角大.. 但睇睇下即場又唔似..
點知妹妹下又7C...

一千蚊凍過水? 人地正數 當2水,贏1皮-1000, 都贏9000.凍過水呢句解到?

想問第3球最高去到幾多水

2.7x

下一隊入球主 第4球

你就好

我30分入左 個心頂爆左

8c -2

祝中 買左40波膽

巴塞比人打到冇曬戰意

記住那關於psg的教訓

買咗2.8

我比疤打到無曬戰意

汨大巴輸少D返主場吧啦

呢條我以為死左,20分先一角

碧基轉左Cf?

連推3口 fg ng ng.依家諗緊推唔推多口

買左4:0波膽 祝大家好運

買唔到 買左4次 無得齊贏

-2c

冇人信我講買祖下隊 我連續係po講咗幾次

No la

信左.不過低水入左 睇緊直播都似有第4球

7.5b cashed

我好早入左

我都睇緊直播

就係睇直播先敢買fg ng 3rd

得啦得啦，威啦威啦

熱神

祖記應該比返幾分面巴塞

唔好啦 巴塞比人撚狗咁撚 係人人有責架

第4球點睇

依家買仲嚟得切

唔係第一次了 疤used to it

我驚撚到唔敢睇直播,等呢邊報

似有

唔中有冇得拎返?

刷角啦仆街

買咗啦 2.8倍

冇人信重心

不出水了

跟

依家3倍 我都入多左一手

隻玻璃馬嬲尼馬去左邊

ok

火車神 幾時比我奶袋底

開場前出 冇人信 下次私食

遲早12碼，疤狗係咁整人落地

我allin跟左心不變 祖記下一隊入球

直屌5:0 5:1

係

5:0派一百

係咩事 個個都想上位

Cls

戴巴拿真係紙造 尼馬話我都冇你咁易跌

保方勁撚到... 又救單刀

Me

lm

我

唔刷角點攞作客入球呀仆街

手足第一日上波po?

好癲

如果輸呢我以後唔再上黎架啦 期求心不變手足贏

呢下真係運

我都買左

-1c

下場先買疤啦

如果輸派返個本俾你

第四球主大船

嚇撚死人咩 差d入

手球唔吹

是但一隊再入一球收工好嗎

入咪 4:1 5:1囉

派埋

踩到條JER

有冇11.5角細同路

Gun!

只限黑單

嘩會唔會爆波子嫁

好痛

抵12碼啦仆街踢人下面

有愛啊 琴晚輸左2場6k 連甘拿都輸埋

3萬5sir出水帶領手足贏錢果陣你都唔知係邊
佢要上位？

今晚齊齊贏

三皮野都jer

屌你黑哨

FAKE

okay😘

疤狗開始豬唔起了

將男BBA

袓快啲再入

屌?

邊撚到越啊

屌你撚有offside

系囉啲人功惡

正仆街疤狗 係咁踢人

有越位咩 唔係因為我買左,係因為我睇緊

擺明輸錢發窮惡

咁都offside

比多1c 我

邊撚度越 又黑哨

邊撚到offside 呀屌你老母

球證

屌佢老母買咗客贏？

on99.邊撚到有越位

我唔撚知佢幾多十年前帶領過手足
不過都唔撚洗咁吹奏自己
同霉西 六粒飯 一撚樣

大家齊齊黑哨

球證都反手點玩呀

巴狗係咁kick人

事實上佢係前事命要中左
你做乜尻？

咁佢都要好撚黑先贏到

4:0

可能無入球or30波膽

祖第四球針

手足不如對賭

唔信唔跟唔緊要
奶袋 搏上位咁難聽都講得出 你無野？

事後就話屌姐,人地事前中左 你屌乜撚

唔好嬲啦 依加波po冇哂瘋紀
啲人癲架

睇直播對面未入喎 咪嚇我

事前中都要被人屌 cls

goal 3-1

唔好嚇埋我 大手大手入左

不了

好大隻字話，無人信重心，唔出水了
驚死人唔知佢中撚左

屌你老母呀 goal 3:1

我呢邊完左場

賭馬喇屌 賭乜波

你仲講多次個下會唔會有小小問題

送多兩C OK

玩心臟 中咗抽1個100

收皮啦你

10c

出水未

唔會中. 唔留名了

我屌你老母一買就有

我以為我直播delay

J 2 角球 B 4
scond half

Gun

咁我又真係中重心
又真係出水喎

我不嬲都中意用黃字 同 大字

將男

已死 針

10c goal

人地on9亂報分 你就block左佢啦. 唔好講多次玩鳩手足

4:0未

做咩咁玩

補返個盤

No goal

ok 睇波台管理員繼續做隻狗

想死

依加啲人真係好惡架

主ng大船嚇撚死俾你

岩岩開波6.5唔敢買

搞到我係咁碌Forza

11C BOOM

俾多1c嚟

往死裏刷

非常堅海利多康樂神狗

開多球主ok?

Okay

On9唔買唔刷

事後屌的話,我覺得無問題. 依家手足出重心幫大家贏錢.佢話無人信.唔再出,jer乜撚野?

我正係話想幫你奶袋底，唔知邊知狗話我jer 鳩你

屌 原來高水角大係派錢

非常堅有保留

後兩隻同哂

加埋叫雞健康

其實講緊又？

比多一球我 祖記bb

入多球

留名

戒賭。

你咩意思自己諗啦 咁大個人

Dybala換走左 個4:0 molamola

唔係你，講緊波台管理員

祖仔開始守啦

11.5 大GOALLLLLLLLL

蛆NG

個下40無撚左 依家唔知點算好

連中3次大c

派me好冇 神燈

仲有時間

中埋幫你含埋

不了 攻夠

40

追咗40012.5角細 又12角

非常堅 高地之舞兄弟 無得輸
大逃就一定有三甲

佢換左落黎

又jer

非常堅=香港榮進之光

谷出啦 係到出中唔中都比人jer架😭

轉投細C

咁樣都叫jer
我無野好講

3:1/4:0

角大輕鬆收錢

入多球啦唔撚該,球證黑哨姐

有冇角大手足派me

same

咪係

你班hihi成日唔益谷友

今鋪輸撚到仆街 ..屌

是油

咁唔叫jer叫乜撚

1 角球大細 星期二 10
祖雲達斯(主) 對 巴塞隆拿(客)
角球大細
大[13.5]@3.05

$ 200.00

上OK?

岩岩訓醒見到疤比人炒
心都涼晒

祖入埋ok?

有你有ic有壯囝洗鬼我😣

黑到仆街
其實可以飛左個三隻

13
1MORE

祖比多粒啦

祖記之前15倍冠軍

agger

一買13.5即有角
-1啪啪

比多粒大家開心

屌啦 依加佢地成日唔上水私食
你又唔見人

Ga yu

入多粒扮狗叫

如果你條女幫你含撚都叫jer 鳩你？
照字面意思解就ok, 唔好好似波台管理員咁沖出黎吠

可能我細戶冇vip冇資格出聲啦

姐係你唔想入多粒？

差啲，屌

疤真係賤種 有倍率唔識入 識入波啲倍率低到

都係果句 自己諗啦咁大個人😂

入多粒 刷多c
大家開開心心

出哂手汗

玩角球旗未

集氣入多粒啦祖記！！

幫陌生人含又關條女乜事啊
定你條女會幫人含

買左40波膽

買唔到巴7倍NG TIM

祖仔入多粒

唉屌

60分鐘想買角大3倍，無啦啦話密碼(8位數)唔岩，試左幾次
要我重設密碼，又唔記得個(6位數)密碼，申請後都無用過，唔鳩記得

4分鐘

唔講了
想比人含pm我時間地點

黑哨. 輸到仆街了

紅未 屌

咁都唔射

識唔識玩角球旗嫁. 玩角球旗冇角都有

吃埋支🚬 了

唔射做乜鳩

宜家有得pm？
畀啲誠意好喔

我都係 唔係靜係得我原來

12.5角細 加埋豬800

永遠只玩角大

聽日去馬會整返

加油絕殺入多球

再玩角細我砍J

比多球

七寶無敗績

40 molamola

我重設過都係話錯 第二次先得

想幫七寶含 聽講條隊排到尖沙咀

已輸

屌你老母臭閪黑走我個4:0

明明用90推到800 摩哥推遲搞到我多手

出波唔落底出有撚用咩. ON9巴

On9?-.-

4倍no goal cashed 黑哨好波

屌

好串

中晒4口c

原來對左

唔叫埋

Lmmmm

好彩只追50

事實黎-.-

聽日歐聯三串一咪得

好似有講

80幾分鐘先知你買下隊 點叫

知唔知點樣聯絡佢，想幫佢含撚

堤格雷斯是咪下盤

明天all in李城

呢個真

細細個已經聽過七寶呢個名

將男神

又cashed

補返個盤條數多少少渣 賤種巴反足一世

tg搵豉油牙

含完會點

索柏班垃圾

巴迷表示心酸 一粒作客入球都拎唔到 睇怕都真正出局

含完咪射

豉油我朋友 你含佢就得

系

屌你老母黑哨

食藥.gif

Psg的教訓

隊野要重組下

下次繼續

-_-

請各位手足出公海抽柒隊賤種巴

朝早d波有咩心水

如果拜李城都贏,西甲gg

3:0真係岩岩好

輸尻曬
3.5球b

啱先no goal幾倍？

4倍

4.2

亞冠盃

好似4

將男即場冇得豬

應該要補飛

想飲尿

Sorry跟咗我既巴打們

路易斯·蘇亞雷斯 賠率 3.50 球員被罰牌 贏

都話只係補返賤種巴塞個盤

打牌又輸 賭波又輸 努力度球用假飛羊1300算

下場歐聯亞盤 巴塞對祖記 應該讓半一

祖記唔會好似psg咁on9呀

Easy

好彩假飛冇即場 如果唔係將男屠9哂人

-.-

我真係笑撚左 THX

爆牙蘇食牌係派錢咁派

點解會買巴塞

Sam 有主ng幫補下

名家推介

祖記主場惡過狗 血洗巴塞要早抖

巴塞作客不嬲廢,岩岩踢西甲先比護級隊大炒2:0 毫無還擊之力
再比較翻往績,連psg主場都可以大炒巴塞4:0,但psg係無主場惡過狗這種叫法。
然後再望翻祖雲達斯 祖雲達斯已經唔止主場惡過狗,今季主場更加係未輸過。
讓球盤竟然開平手高水 真係有咁筍?作為巴塞fans可以話你知 今場all in祖記等上樓好過啦。馬會對於呢d盤根本就無十足把握 什至可以話係亂開
計我話 就算祖記開[-1] 照樣開得出
推介: 祖雲達斯讓球 主勝 抵撐!

中晒

永久不買巴塞

洗個面打個j又夠鐘開工

聽朝10點場墨假 做左勇士
要左下盤

我本身都有但後尾走左去買主第四球 即係冇錢落袋

熱到咁

同哂路

幫狗會鋪草皮

咁熱冇肉食啊ching

仲要今日條亞冠4串1半大27倍爭上港果關 屌佢老母閪

番主場 祖要人屌打

名家推介

蜜鋒兵團重返主場 誓破摩哥士氣高揚

多蒙特作為德甲二哥,主場威力無得質疑啦。雖然岩岩作客拜仁大敗,但全部都係假像。因為上場多蒙特多名主力重心都無出戰,買翻黎唔用唔通愛黎煮飯仔咩。梗係唔係啦,明顯留力歐聯。
比較翻摩納哥往蹟.呢隊今季歐聯黎講都算係黑馬,雖然望落去今季法甲戰績作客成績仲好過psg,但實力黎講同psg始終係差一線。連psg都提早出線,摩納哥恐怕都會8強止步。同埋呢隊波最大問題始終係防線問題,雖然上仗法甲作客有留力歐聯之嫌。但以今仗黎計 作客多蒙特未必佔到便宜,再加上多蒙特岩岩大敗 成肚火要出。

推介: 多蒙特 讓球主勝[-1] 抵撐

希望中埋
至於聽日歐聯心水會係拜仁 李城盤

多仔果場幾時會開返？佢架巴士俾人炸，停咗賽

Ching做邊間報館?

好似會係聽晚01:45
馬會應該會加翻 但賠率會再計過

聽日 GMT +0 17:45

ok thanks

Thx

香港加8 所以0145

應得幾好

加7啊

11點幾果陣講左好多次叫你地唔好買巴塞 唔知救到幾多人
我自己都小注左祖記盤

好鐘意睇呢啲分析 雖然似鳩up

仲買左咩?

佢成日都分析架啦

多蒙特 但退錢

貢早既

拜仁李城
支持西甲收皮

岩岩打完lol 要訓教了

買早場好過 賤種巴

幾時出水

Sleep is...

For the weak

For...

光總仲有無買

數錢數到累了 要訓

🤣你個名

留返啲錢聽晚all in潘狗做騎豬 好過買角大

🍇

係街乞到好多銀仔要數

我都想

就改名做大木副學士(破產)

旺返會出

光總打唔打機 豬到無哂心機 黑哨

岩岩先打完~.~

打傳說ok?-.-

傳說好撚悶-.- 王者又好撚lag

邊到悶-,-

你旺唔旺我都跟你

傳說台港澳服? 王者國服? 感覺傳說d人無王者d人咁勁-.- 不如打lol仲好

川崎前鋒 對 廣州恒大???

大波唔洗諗

入一球有一球錢

威斯特曼食硬？落飛落到咁

想要淘寶

買恒大啦 好少主場受讓半球開到

主食硬咁款

好難諗

頂 見你玩呢d就好想笑

Rc55倍 低水過其他咁多

其實好好玩

有無心水揀邊個

一定買被罰紅牌

破利維亞主場？

瓜達咁勁但又超高水受平半??
利申 唔理all in左瓜達

11/4胃液
紅鑽
索柏
摩納角大
祖記

太易賭了
一陣出多場

大胃

630 兩場主ok?

same road

同路 2x1

等緊陣間個場先訓

我會揀小注換出同入球

感覺就換出同無發生

0630 威斯特曼？

第二場落飛落到轉埋盤喎

起身見艾阿恩俾人絕

主隊*主隊

唔撚諗了

唔好再提了

利伯泰迪

威斯

泰迪

0745先比登入
學家隊又無盤

正版疤比人炒 翻版一樣比人炒
直屌-1

等登入到先算

咁早起身

搵狗會出糧呀
差幾蚊加凍飲

巴打

泰迪全格

等埋大胃出水,我又搵狗會出糧先訓

威斯特曼快入

早晨 病巴

夠鐘返工

賭兩場波先返

me都想食早餐

6:30買左 行緊返公司
等到8點再賭

Btw 6:30中場
0:0
1:1

半主呢

主隊快入啦

唔係講買左和 係講賽果

買左盤

主隊gogogo

兩場主-1

萊昂點睇

主

對晒

巴塞輸左 8點再輸

放鬆下 一陣再戰

又除疤膏

多仔

E基克x萊昂

0:1

屌你老母 威斯特曼

威斯特曼cup再加利伯贏ok?

仲有利伯

利伯ok

威斯不了

要杯3粒 針了

利伯自由

還我自由

除褲獌 好波

破利維亞主場

11/4胃液
紅鑽
索柏
摩納角大
祖記
學生隊

已跟

學生隊直屌主勝? 佢無盤

1:1

1-1

威快cup

兩隊主隊快入

你醒既可以自制-1

成副身家屌撚左落學生隊到,準備按埋層樓

貪心跟個半主

1.55>1.48

邊位手足咁大注

是但整多球

主隊要贏呀

睇黎叫得巴塞既都比人炒

利昂細波波

兩場都差一粒

威斯goal

威斯特曼2-1

兩場-1

利伯 爭你呀！

下場點睇

利伯！

唔係半2全 啊

Cup

學生隊 2:0是正路吧

利伯2:1 $100

Mme

問大蛇喇 我小薯

利伯威斯

利伯比多球 集氣呀

巴上場贏國體會 學生隊呢場我唔敢買

mememe

利伯比多球

Im

唔係咁都開唔出呀

威斯大利伯半大
Gel

利伯絕殺thanks

爭一關

比埋我